街坊最新職業上線了 - 單擋師

話說前幾日去左旺角
我就咩都無拎無戴
企喺街邊望下
觀察左警察、示威者 (Black bloc左既)同街坊既互動

發現左一個幾特別既情況
就係喺十字路口突然有速龍衝出黎捉人
有個呀叔突然行出左少少條街出面
一野同隻速龍撞埋一齊
呀叔成個仆低左 眼鏡都飛甩埋
但隻速龍已經比呀叔阻住左幾秒
示威者就多左幾秒時間走人
原來個呀叔係單擋師

但要做單擋師 都要留意以下條件
1. 完全街坊裝 (無口罩 無帽)
2. 唔好企定定 周圍郁
3. 唔屌狗 完全係街坊狀態 因為一屌狗 你就係示威者
4. 年紀大者優

用途
1. 輕微阻擋速龍高速推進
2. 掩護後排空投手足

如果大家連屌狗都驚既
不況做一個單擋師

推

可以吹速龍進攻犯規

球證都係佢地既人
唔吹你moving block都好好了

痴線，唔好亂黎，一陣命都冇

屌啦 唔係叫你rugby咁攬低佢呀
叫你企個好d既位
唔好阻住警察做野呀

但成個場都係進攻有利區

即係佢衝埋黎追你後面位手足
你可以好快咁讓開
又可以慢慢咁讓開
都係睇點做

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

同埋可以唔讓開

呢啲真係要玩得好醒目
我都玩過幾次
玩呢啲最重要既基礎
一定要一面花生樣
涉左靚位再一面花生樣佢唔會吹得你漲（不過當然都有唔低機率直接打柒你，不過最少大機率唔會打完拉先）

等間佢比人撞跌左
後面啲人又衝緊
咁佢咪係咁比人踩
仲要年紀大者優先
等間命都冇

真
愈似街坊
愈玩得好

唔係成隊防暴沖過嚟嗰隻
係幾隻速龍果隻

咪即係肉盾

做得夠似又冇咩所謂 比狗撞一撞足唔洗坐10年

邊度買

我知被畜龍撞一撞
唔係個個都頂到，自問捱到幾野先好做

畜龍本身係特警，唔係一般散仔

手足

可以告你阻差辦公

大年紀真係唔好搵命博
一棍打落黎唔係講笑
呢個職業只適合35-50大叔
愈大叔樣愈好

我年紀大優先都係指40歲果啲
長者就唔好了
我講得唔好sorry

剩係揚一揚佢地直線跑都好

上次清潔工傻傻的衝出黎守龍門就實告，花生樣扮得似大部分係唔會理你，真係捉左，剩企起到都好難告（我冇野講）

好睇你走位同演技
你衝出黎擋
再大叫快啲走呀
咁啲狗實拉鳩你

同埋遊行路線一定唔好試
因為點都衰非法集結

梳高斯 藍斯

Moving screen

真，預咗比佢噴椒，同盾擊，好撚痛

籃球戰術

真 唔好擺串咀樣 愈八卦愈好

但隨時救到手足一命

所以口號都唔好叫
成個食花生樣就得

呀叔一個挽pick

但個呀叔都好撚傷
幅眼鏡飛撚左成兩米遠

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

完全冇裝
30 歲以上
住好撚近
有證據岩岩落街/食緊野/買野

已經有做 企喺度㩒電話

漏左一個重點：有合理原因響當時出現於現場 例：住附近

踢死腳

建議帶埋道具

咁實拉你
因為太明顯特登

拎住杯珍珠奶茶

攞波

???點解，關香港咩事

利申 踢波似華湯根

冇著守護孩子衫嘅守護孩子

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

著件為所欲為T去現場支持警察 有冇得諗

呀叔係好撚傷 好慘 但總好過手足比人捉返去打到半生不死

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

無
驚你比手足打撚死

皇家工兵的反攻部隊於6時30分抵達黃泥涌峽，卻遭到第230聯隊阻擊，無法進入西旅司令部，最後只好到西面的布力徑另立陣線；稍後香港仔的皇家海軍步兵循相同路徑增援，亦在警署外遭日軍擊潰，殘部只能進入旁邊鼎臣太平紳士（George Gwinnett Noble Tinson）的大宅，與屋主及家傭一同頑抗，而鼎臣不久也中彈身亡。在山峽東北的赤柱峽與渣甸山，溫尼柏營A連、英軍機動部隊及香港防衛軍，在8時左右也被第230聯隊壓制崩潰，只有防衛軍第3連的機槍堡仍能頑抗。雖然日軍在強攻山頭時死傷嚴重，但英軍砲兵也全軍覆沒。在山峽北方，第228聯隊將赤柱峽的英軍敗兵殲滅，同時在渣甸山伏擊南下黃泥涌峽的蘇格蘭營A連，使到該連幾乎覆滅，只有15人在中午成功抵達西旅指揮部外圍。至於指揮部外，溫尼柏營D連也遭擊潰，連部被圍困在碉堡之內。

上午10時前後，羅遜在西旅指揮部已被圍困多時，卻一直未收到增援部隊消息。有感日軍人數只會不斷增多，羅遜與莫德庇作最後通訊，決定帶同指揮部人員突圍而出。這批軍官甫一離開碉堡，即遭到日軍三面射擊，連同羅遜在內，幾乎全數陣亡。另外，溫尼柏營A連在渣甸山崩潰之後，由連准尉約翰·奧士本率領撤退。當時第228聯隊第1大隊的士兵以手榴彈向A連攻擊，卻被奧士本全數擲回。後來奧士本無法撿走最後一枚手榴彈，在警告同僚後撲向手榴彈，犧牲自我保護全連，而A連殘部最終向日軍投降。戰後奧士本獲追贈英軍最高榮譽維多利亞十字勳章。

(圖片轉攝自ig）

係 所以希望多啲單擋師
但擋還擋都要小心

呢個位啱我 風險低又幫到人

屌
珍奶襲警架
呀叔梗係帶豆腐火腩飯

Moving pick
再打run and gun

邊度有得買

所以唔建議後生靚女做
之前拎住奶茶都照捉入狗屋，隨時輪埋都唔知

和理非進場機會

11.2 維園

11.24留港投票

單擋師最難既舉動係唔屌狗

傻喇，被打柒既風險都好高
係法律上安全啲

高呼支持警察會唔會仲好
一邊叫一邊擋

衝緊來時揸住罐花生油過馬路, 俾嘢kick親向住佢地打瀉晒. 收唔到掣跣到仆街, 加埋放㩒釘屎魔...

如果唔係阿叔

搭左啦一早

食左個pick

用生命值硬接

法律上安全已經係低風險職業啦

moving pick 會比班狗咬撚死

我都見過有人咁做

所以我成日同人講街坊裝和理非唔好跑 俾勇武走
扮曬港豬喺度食花生就得㗎啦
當然你個樣要似港豬/街坊
可以係稍為有少少打扮既西裝友/ol
或者成日俾人認為做大陸人嘅手足
或者銀髮族叔叔嬸嬸

平時著街坊裝 為所欲為T打底 有速龍就變藍絲

唔好move
pick到就pick
夠多人有意識pick既
就點都有人pick到

加些演技,高呼死甲由撞到我啊,搞亂香港咁

唉⋯⋯可唔可以唔好叫啲狗做警察！老豆搵仔要大家叫佢地做曱甴，幾時先有人叫

週圍郁咪Moving pick

真
果日啲速龍係咁喺我身邊跑過

係畜聾前面，抱頭蹲下，大嗌：呀！

單擋完 要同狗講：唔好意思 唔好意思
再慢慢行埋一邊

正確

我都想做單擋師 但住得遠通常都blackbloc

利申：大西北

Push

塞撚住條行人路，等D狗跑唔到

大西北尋日先有出場嘅機

我做話劇扮開樹 係時間重操故業

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

如果本身串咀樣就唔好亂試

我都係
之前有防暴係我面前行過黎 我掛住得低頭玩手機直頭讓開俾我行

反生唔好搏...拉硬

我果區好少開花，有次開花企條橋，手足走完，一隊速狗操過黎，我鼓起勇氣行出少少（𣎴過得我一個冇撚用，剩係可以趁佢地走過就屌狗，點知屌完即回頭，立刻花生榚企埋一邉）

push

唔洗pick

狗唔跑直線已經拉到兩秒
窄路二變一仲好

我見過
拎住串魚蛋
背心短褲拖鞋
住附近
中佬
過緊馬路

點，iphone成日篤到隔離隻字

係
唔好驚到跑開已經幫到手

似真係路過

一陣真係撞死左
冷氣連登仔：核彈！！！

依家d狗全部癲鳩哂
根本唔會理你咩人
唔拉你都噴鳩你
咪推人去死

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

Royal British Legion

M&S Online

年紀大手足都要小心
量力而為 不受傷 不被捕

擋撤戰術

記住雙手差腰乜都唔好做

千祈唔好跑

咪撚癲啦
你係後生既，咁樣做單擋班狗一定拉埋你
唔好令大家中伏唔該

街坊look? 街坊無文具 只要有心理準備全身有機會受傷同痛 其他乜都唔洗驚 仲可以幫手足拖時間逃走

最重要係呀叔其實

擋完之後大叫阿蛇快d拉曱甴呀

某程度, 係犧牲自己來救人

呢個職業最好住附近，要加幾樣條件先做到，要有番咁上下年紀又要識玩，要全程唔好屌狗，客客氣氣扮儍先得，受傷風險好高

琴晚唔多blackbloc手足

香港保衛戰

最梗要一定係淡定+扮花生樣
明明驚到就瀨尿都企定定

但係好高危..........

咁我prefer法律上安全

唔跑慢慢走開啲野狗就唔會咬你

拉

要小心自己安全

Thanks 但都幾貴...

肯定錯
太多片證明, 推你兩推, 就一嘢將你撳低, 拘捕

短褲拖鞋完全麻甩大叔look
其實剩係見班速狗操過黎果下都好得人驚下
（前線手足好值得尊敬）

阿公阿婆仆親幾耐先行得番。。

我都有諗過
但係怕唔小心撞到自己友

後生樣真係咪做
死梗
阿叔樣+識玩先安全（啲）
𣎴過黑起黎遇到最癲既癲狗都係會出事
但出事後果同手足出事冇得比喇

披住支那旗口叫支持popo 玩單擋得吾得？或者趁狗衝時拉張大banner 掙警攔路

義士條命緊要過街坊條命？
俾full gear畜龍全速撞埋黎真係會骨折，仲要鼓勵長者做，用街坊生命值硬接黎保義士，咁同食人血饅頭有咩分別？

我拉

其實，有冇人睇過韓農點同防暴對打的情況？

雙普選先真正幫到香港幫到手足

全民入職

大嬸ok?

d狗對大叔look會好少少 但前提巴打要做足心理準備 街坊係現階段成個運動入面既核心 無論開波前吹雞要街坊 散水比手足走佬都係要街坊做防線 加油

Kick佢咪算囉

唔想上身可以試下出口術
叫停佢

附近有冇球場

好有創意呀
諗多d乜師物師吸引人黎玩啦

單擋其實係用一命換一命 真心承擔到風險嘅先好做 雖然用成本學嚟講佢拉一個咩都無做嘅市民最多屈佢非法集結 但捉到任何一個而家都會俾佢地玩到仆街

有得研究

其實多左好多
出去見到好多中年人 老年人幫手

好感動

自己整

print出黎用雙面膠痴？

屌你，咁揚做乜

狗仔跑緊個時可以就加一腳勾一勾佢隻腳
就搞到好似托利斯咁自己仆底

問題係唔會分到
真正既花生友係真係好撚多

撞狗都可以係襲狗，要小心

分唔到咪9捉，攞杯珍珠奶茶都捉

可以試下

必要時扮埋藍

baby face做唔到依個職業

陣間又捉鳩你公眾地方行為不檢

阿叔被揰後，會暈低訓系地下要叫白車架！

第4點太難了吧

見過係天橋班街坊食花生塞到得返條路仔，令到班狗跟都跟唔到堆手足

不過之後班狗狗用椒對成班街坊尻噴

俾佢撞下推下，多兩秒俾手足走嘅又無所謂

建議大家睇多幾場英超學下插水，有得上鏡更佳，攞埋段片去睇醫生R病假

年紀大優先？
會唔會撞兩撞骨都碎

正

呢樣真係要學習吓，做岳義士難，都希望做個街坊救吓人。

之前有個清潔工叔叔單擋
比人告阻差

唔係後生可以做嘅職

要年紀大嘅人知

我要買麥當勞食

你咁撚揚係咪想佢地都俾人拉啊

如果真係有長輩想做 希望各位長輩真係量力而為 唔想有任何人因為咁受重傷

岩

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

呢個職業真係年紀大嘅先做得

屌你老母又幾好笑

犧牲自己，捨身相救
個個唔係根達中士咩
寧願一個死都唔想冚家剷
最後自己比手榴彈炸死

洗乜諗咁多野 你行出嚟一邊把口屌鳩自己友 一邊扮野喺佢面前慢慢行咪得

呢個崗位可能要非後生仔先做到
班仆街狗專恰後生

骨頭脆嘅唔好搏

單擋極致 想食麥當勞

叉雞飯呀屌你老母

笑死
如果衝出黎擋，仲大叫快D走，
咁真係同大叫快D拉我冇乜分別

另外，respect呢位叔叔

推呀
有段714沙田既片 有個手足完美咁搵記者做pick 瘋狂P&R得分

一撞即趺 你有準備 再用屎忽落去加2手 一定無事
所以要睇英超學插水

咁轉頭佢直接拉咗個蛋大叔咁點算

平時係街行行下急停諗嘢 轉身調頭個啲係時候出嚟行街啦

要喊 咪撚走呀 跟住陪d速龍一齊跑 咁就可以塞住佢
有街口就篤灰 篤個錯既方向出黎

扮讓路 跟住又突然gut出嚟八卦
咁第二排個啲就要突然扭開避

之前講過 講完就算啦 又冇咩人推
其實係截查師 預左俾狗瘋狂截查搜身
道具 基本上元氣coupon都得

後生實比人拉

後生仔做唔到 單擋會俾人踢頭

一定唔可以係後生
唔係實拉你

果班都開始進化做撚狗呢

拉埋你就有份

就算唔係年紀大 你口罩都冇個 同送死有咩分別？

咁撞法內傷都似

年紀大俾人撞一撞會唔會搞出人命

有口罩先再單擋先送死

唔過四五十 都好難轉職

最緊要加句
多謝阿sir 阿sir加油
如果唔係9成比人拉9埋

鼓勵人地冇gear吸tg，唔係幾好...

同啊sir 折停私家車擋超速一樣

伸隻腳kick狗

其實真心有用 多咗幾秒就已經捉少好多人

會唔會有街坊唔小心在人群中跌幾十粒波子出黎

係絕對要上左年紀/中年先得
後生嘅撞完即刻唔見左

如果和理非唔敢衝 真心做街坊行行企企！
唔洗鬧狗 幫手distract
做緊要唔好跑走 企定定 扮到乜都唔知 唔好屌狗(住)!

Pushhhhh

起碼中年先做得 後生一律濫捕嫁 唔好亂黎

真心講 個幾秒就係關鍵

叉雞飯太危險喇

最後再扮下撐警
完美甩身

我覺得okay喎，我在場都會做 👍🏻👍🏻

加埋個淯低死狗樣 贏曬

不如著睡衣扮街坊

PUSH

後生做唔到

我白恤衫西褲look 應該無敵

仲有個d藍屍突然彈出支持香港警察
亞sir谷到行晒突然要笑笑口多謝佢地
真係陽萎架

後生行過都俾人拉非法集結
點敢用身擋

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

但比佢地撞到會好撚痛

約左女神不見不散

真係見過有類似既人咁做,又舉晒手指公又剩
已經分唔出係真藍定玩野

Cls 唔夠50歲都咪撚做
特別後生妹

啲狗根本係後生就拉
如果本身無咩特別大行動
根本唔值得咁去做

睇情況啦 如果人多都得嘅

係咁叫支持阿sir但又阻膠住佢

要諗吓點拆，暴蟲突擊，跑佢哋未必跑得贏，但係佢哋用車真係唔夠快

利申籃波撚
咁係裝 charging
一定係屎忽或者腰被tackle 落地
我有個fd 就係咁搞到條腰永久地傷
要小心

illegal screen

同埋留意警車 大家要做個好市民 綠燈安全地慢慢過馬路

年紀大俾啲狗full gear撞一撞骨都散

嗰日元朗咪拉咗係藍衫食緊煙嘅

要叔叔伯伯幫手，年輕人必拉…

阿叔

你試打rugby咁打橫衝埋佢，睇下咩後果
隨時無命呀

認真，雨革開始時做過，但後期班狗已經會捉做單擋既手足，所以要小心

九西隊班人相對無新界南，北咁挑釁
MK個日N隊輪住洗街

呢招高 ! 認真可以學

成身酒氣更佳

應該話中年，再老d唔襟跌

被速龍推落地都幾傷，記住護頭護後腦

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

再大叫支持警察，

真係好有用

係好重要的位置。幫到好多人嫁

如果行行下，甘岩跌親點算

咪即係肉盾？

咩姐係普通街坊，可以參考呢兩日尖沙咀同屯門d人點做

好似尋日屯門，公園果家人只係食完飯路過普通人黎，佢地比黑警又推鬧重要食埋胡椒，雖然受傷不過爭取到前線少少時間可能已經救到命

推推推

之前守護孩子都做過類似嘅行動。

推呀
思維正確

PoPo 向長者表示：長命百歲呀祝你❗屌你老母❗